傻散買股係咪100%勇氣?

高買低賣 一直重復

冇膽
冇持貨能力
冇現金流
冇EQ
貪心

好鐘意睇呢啲人玩股